Section 1: Getting Started With Power BI cmdlets

Run Scrips from ISE	
Install-Module MicrosoftPowerBIMgmt		
01.	Install-Module MicrosoftPowerBIMgmt -Force


02.	Import-Module MicrosoftPowerBIMgmt
Import-Module MicrosoftPowerBIMgmt	


03.	Update-Module MicrosoftPowerBIMgmt* -WhatIf
Update Power BI Cmdlets	


04.	Get-Command -Module MicrosoftPowerBIMgmt*
See all the available Cmdlets	


05.	Login-PowerBI
Log into Power BI	


06.	Get-PowerBIWorkspace
Get all Power BI Workspaces	
	

07.	Get-PowerBIWorkspace | Format-Table -AutoSize -Property Name
Get all Power BI Workspaces	
	

08.	Get-PowerBIWorkspace | Format-Table -AutoSize -Property Name
Get-PowerBIWorkspace | Format-Table -AutoSize -Property Name	
	

09.	Get-PowerBIWorkspace -Name 'QA' | Get-PowerBIReport | ft -AutoSize -Property Name
Get all reports from a specific worksapce	
	


10.	Get-PowerBIWorkspace -Name 'QA' | Get-PowerBIDataset | ft -AutoSize
Gel power bi datasets from a specific worksapce



11.	Get-PowerBIWorkspace -Name 'QA' | Get-PowerBIDataflow | ft -AutoSize
Get all Power BI Dataflows from a specific workspace	


	
12.	Get-Command -Module MicrosoftPowerBIMgmt* -Noun PowerBIReport*
Get all actions that can be made for Power BI Reports only

